主流傳媒都唱到再唔入市買樓一世都買唔到

樓市又準備爆

見升講升

泡沫

爆升

而家興講強化泡沫